\beginsong{Calypso}
\beginverse
Tanken går til den skjønne vår
da jeg sang i mannskoret Polyfon,
til den turné da vi dro av sted
med lokaltog fra Trondhjems sentralstasjon.
\endverse

\beginchorus
Vi var 20 mann pluss'n Karl Johan,
beste bassen i Norges land.
Og vi sang og vi lo så hele toget forsto
at vi var sangere på vei til Lundamo.
\endchorus

\beginverse
Jeg satt ned i min togkupé
uten tanke for annet enn sangsuksess,
men vis á vis, bak en dagsavis
satt en pike det var noe særskilt ved.
\endverse

\beginverse
Sangerbror – du vet sikker hvor
jeg til da kun levet for kor og sang.
Akk – før vi dro over Skansen bro
var jeg fylt av elskov for første gang.
\endverse

\beginverse
Skulle jeg presentere meg
eller bare prate så kjekt i vei?
Oh, onde makt! Da min plan var lagt,
gikk hun på toalettet for å sminke seg.
\endverse

\beginverse
Hun kom inn med sin ferskenskinn
og hun satte seg ned på plassen sin.
Vi var på Ler etter tre kvarter,
men jeg satt der stum på finalen min.
\endverse
\beginverse
Toget sto på en ensom mo
og jeg glødet av heftig kjærlighet.
Min stemmes klang var som lerkesang,
da jeg spurte henne hva stedet het.
\endverse

\beginverse
Da min tro fikk jeg se det sto
på et skilt at dette var Lundamo.
Jeg måtte da se å hoppe av,
mens min elskov videre med toget dro.
\endverse

\endsong

\begin{figure}[!ht]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{Logo.jpg}
\end{figure}

